每日一Po

光復香港時代革命

康復香港時代革命

五大訴求缺一不可

願榮光歸香港

自由之光 香港必要擁有

推唔郁😹